留意到朴初瓏😍（A0)呢幾日失左蹤

rip

佢intern cow到囡了

點都好，rip

A0就抵死啦

hi 青頭仔

點撚樣牙你

無野啊青頭仔

佢最叻話吉岡係我，跟住話 你就係卡勞❗️❗️❗️❗️

唉 好掛住佢

扑錯窿rip

如果佢願意返來我改邪歸正了

你就係吉岡❗️❗️❗️❗️

屌狗破處

你就係卡勞❗️❗️❗️❗️

如果屌狗都算破處 咁我認佢唔係青頭囉

型似神不似

收到wind佢返intern已經食左吾小銀行黑絲OL姐姐

定俾人拉左

你個風都好流

收到風成份糧俾左ssp yoyo

牙蓋來

吉

yoyo係鄉下買左成條村

9up到離譜

咁強調A0

死左

瓏狗唔要我啦

30/6 一推

扑A0

佢出左pool掛住拍拖

偷左泥青ac

a0泥炸

最新消息 佢上去call g破處比人拉左

睇黎你地都好愛小妹😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

未死啊

叫雞破完處返黎

ssp yoyo?破埋後欄處

尋人啟示都有負皮

臭雞

原來未死得

返黎喇

快能D長眠啦

去左叫雞

收到風佢去左sex shop買杯
俾人捉佢未夠18歲
咁啱佢又無身份證學生證
就拉左返差館
啱啱佢老母先搵到佢d證件去認領佢

我要女有女
唔使杯

未呀勞b😭

真人真事

呢到好在有你d垃圾會員撐場